有無可能整個「罷坐黨鐵日」

長期唔坐黨鐵 對唔少人黎講可能「有啲難度」
但如果暫時set一日為「罷坐黨鐵日」
可能令支持又懶得實行嘅人參與
等大家有一日開始研究並試下坐其他交通工具返放工
試多幾日等大家慣再先再發起全天候罷坐黨鐵
大家認為可唔可行？

push

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

已經唔坐 行遠少少 坐巴士

Pish

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

巴打好波
但有好多人未願意行出第一步

今個星期已經開始搭巴士返工。

絲打好波

全民跳閘日好過啦

日日都係
黨鐵又唔係快

已經唔坐+1

長期戰黎
支持個個月都搞

屌，我已經日日罷坐，改左搭巴士，原來又舒服又快，而加野野出門前睇定有無車就掂

日日都罷緊

但有一大部分仲未係

Push

應該搞田徑

tui
g chi

8月5咪成朝罷左9成黨鐵囉

罷到一日自然罷到每日
每日罷